我正式宣佈香港警察由現在開始失去所有人權

由2019年7月14日開始，所有現役香港警察失去所有人權包括:

生命權: 基本生存權利將不被保障
自由權: 人身自由、通信自由、言論自由、結社自由、宗教信仰自由等將不被保障
財產權: 自我勞動的所得和私人資產將不被保障
尊嚴權: 人們可以羞辱，威脅，騷擾，中傷失去了「作為人類」的資格的警察
公正權: 公平合理的對待(包括法律上)將不被保障

大力推

克警不得好死

我無野講

十連

10 我無野講

9 克警不得好死

8 大力推

7

6

5

4 我無野講

3 克警不得好死

2 推

1 香港警察失去了「作為人類」的資格

警察不再是人類

推

警察不再是人類 可以好似曱甴踩死無所謂

踩死曱甴

旺角開花 要人！要人！要人！
唔好俾義士做炮灰

香港警察不再是人

大家平日係街見到警察

識做啦

識做了

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

香港市民與黑警誓不兩立 !

香港警察已經唔再係人

pish

與黑警誓不兩立!

香港警察之後十八代都要做雞做鴨

踩死曱甴唔犯法

香港警察世世代都要做雞做鴨

推 因為佢哋唔係人

遲早搞出人命

以下經杏林醒覺驗證fact check：

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

以下電話經 tg @angelhelp 驗證本人Google再fact check：

【緊急醫療電話】如有任何現場朋友受傷，請盡速致電或WhatsApp*杏林覺醒* Dr Kristine 4610 0186，現已有醫生接聽並隨時可幫忙進行急救。請廣傳。

推俾前線睇到！！！

不得好死

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安, 沙田巴絲好波.

狗 不嬲唔係人 驚比人告虐畜炸